18樓牛牛

大家悶既時候會做咩
我宜家好悶

睇連登。。。。

或者打個丁

每日都好悶好唔開心 唔太識抒發情緒同壓力覺得要改變自己好辛苦